一哥公開表示支持七名罪犯

到底香港警察係咪正式承認同黑社會行同一套模式？
打手衰左畀安家費？

邏輯上，係